\begin{figure}
\begin{center}
   \includegraphics[width=0.7\linewidth]{5.png}
\end{center}
\caption{FMA large data를 통한 MGC 적용}
\label{fig:5}
\end{figure}

본 프로젝트에서 기학습된 파라미터를 활용하여 전이 학습(transfer learning)의 결과를 확인하고 싶었다.
그 결과 FMA large data에 대해 multi-label로 학습한 파라미터를 이번 프로젝트에 적용해본 결과 그림 \ref{fig:5}와 같이 밸리데이션 데이터셋을 최대 \textbf{83\%}의 정확도로 예측할 수 있었다.
이 결과를 통해 다시 한번 모델이 충분한 포용력(capacity)를 가진 상황에서 충분한 데이터가 얼마나 중요한지 알 수 있었다.
